其實你地真係冇得怪我中意認屎認屁，因為成個連登得我一個獻緊策教緊某d人或勢力玩撚殘習產黨，姐係獨市呀

有d極低成本又好撚work，可以輕鬆玩撚殘習家軍既行動（18+）你地過唔到心理關口唔敢做姐
唔代表內外部勢力都唔撚敢做
成個連登，甚至全中國網絡得我一個獻策，姐係獨市，佢地根撚本冇得揀，點都要試下執行博一博，單車變摩托

up乜9 學下中文先啦